你地平時食乳酪會點做

我先 一定會舔錫紙上面啲乳酪

隊碌鳩落去，請人食

飲管插鼻用力吸

會食落肚

用匙羹刮

好吸引

好似幾好玩咁

條j會好凍 請愛惜另一半